有冇人傾計。。。。。。。。。。。

hi

Bye

Hi

你好

好多人

講d野

叫你隻羊仔出黎！

牙B我好廢

Hi 巴打

點解既

唔小心訓左

成日都痴係家
上星期考lcc2知自己肥佬

再考啦我又唔小心訓著左

呀b我成日都病，覺得自己好無用

傾你老母

我都係

Hi 羊咩

哈囉

嗨

愛你

唔愛你唷